為結婚500萬購朗城滙 80後吳先生：自住唔擔心

80後買家吳先生斥資500多萬元購入元朗朗城滙一伙中層的1房單位，原本與家人同住於港島區的物業，為了結婚成家立室而決定入市上車，打算承造8成按揭。他表示，近期有留意各個新盤，睇過朗城滙示範認為比較合心意而購入。問到近期樓市不穩會否擔心買貴了，他認為由於自住所以唔擔心。

演員定父幹？

AA樣

其實有一球幾做首期好基本
當佢3x歲，都應該做左十年野以上
咁都要懷疑係父幹？乜child登真係咁井底之蛙

另一位吳先生本身居於港島區，以逾500萬元購入1房戶作結婚用，屋企有協助繳付首期。他表示，打算承造80%按揭，未考慮樓價下跌等因素，不擔心加息。

哦 原來係咁 有冇第三位吳生？

有咩人買樓口嗰陣會喺心口度痴張「美聯物業」

e個價買到德福

我第一眼就咁睇以為吳浩康黎

買過新樓未?
個個客都派 總會有人痴上身

8成按揭

自住真係唔擔心？

睇相頭醒目仔嚟

買5球野 但未考慮樓價下跌同加息因素 仲要兩年樓花期

正股驚閪
自住驚閪
剛需驚閪

自住驚閪喵！

呢d咪剛衰囉。剛剛就衰左

梗係無問題啦
係佢老豆老母有問題。生到佢咁蠢

點都好過入弦海既

一跌過兩成隨時被 call loan........惨

全部都係吳生